霞b有冇報Xianggang小姐？

如題

失業人士

有男朋友養 5使報.

香港小姐違反一國原則，從來沒有香港，只有中國香港